習總: Order 66 !

【大突破】中國科學家成功複製猴子 全球首例靈長類動物

內地官方新華社報道，中國科學家成功複製一對猴子，突破一直無法複製靈長類動物的障礙。

報道指這研究已經登上國際權威學術期刊《細胞》封面。這次中國科學家複製的一對猴子被稱為「中中」和「華華」，基因都是來自一個流產的雌性獼猴胎兒，科學家利用基因編輯，篩選基因相同的細胞，再用移植方法，產生基因相同的胚胎，最後由母猴懷孕出生。
「中中」比「華華」大10天，兩者除了頭部有少許差異外，這對猴子姐妹外觀上幾乎沒有分別。
中科院神經所所長蒲慕明表示，研究結果有望為研究診治腦退化症、自閉症等腦疾病帶來希望。
自從科學家在1996年首次複製羊「多利」以來，科學家先後複製牛、老鼠、貓、狗等動物，但科學家一直認為以現有技術，是無法複製出與人類相近的靈長類動物。

使乜複雜，中國成十幾億隻

華文媒體又玩語言藝術,吹大支那
唔係無技術,係道德上西方科學唔容許

奇門遁甲

將抄襲昇華到另外一個境界